# ghypi

## Project setup
```
npm install
```

### Compiles and hot-reloads for development
```
npm run serve
```

### Compiles and minifies for production
```
npm run build
```

### Customize configuration
See [Configuration Reference](https://cli.vuejs.org/config/).

### Segunda parte de la prueba 
```
en la primera tabla para poder realizar las peticiones se delimitaron los datos para no cosumir todas las 500 peticones gratis 

word
Albania
Argelia

en la segunda tabla se realizo con el id 314(liga) por que las id que se recomiendan no contien informacion de las temporadas  
```
